[連登浸信會] [陳詠謙系列] 周柏豪 - 小孩

首歌係我兩年前左右同我個ex玩填詞果陣寫比佢
呢幾日無意又搵返出黎
唔洗話好尷尬喇
突登屎忽痕放上黎比人屌下

手，牽引著您
平凡生命裡
多得(您在我)歡笑裡
但我怎想得到，如今的現實
剩低我獨處在孤單看海

怎，想到共您
成為了知己
家中今天只(剩)低 嘆氣
睡過的這床鋪，與這場戲
那些都變作難忘標記

重覆的心跳回憶，您如今已離去
還想到(當我那天)偷看您時甜(蜜)心跳
重覆的一再回想，擁(護您在)懷中
不能重溫那份愛

燃燒的心裡回憶，願從此別離去
還想到(當我那天)親(您嘴唇)甜蜜一句：
''能相識於在人海
請別放肆離開''
不能重溫那份愛

不如重溫這份愛

括住果d我覺得唔太岩音

咁陳詠謙好少少

兩年前你都無拖拍

駁五刀

Skr🤙🏻

好撚垃圾

找數未

西洋菜街 全裸倒立扮狗叫

唔好獻醜啦屌
淨係第一句 手牽引著lay
已經知你垃圾

樓豬好勁阿
好有才華

你post出黎都係想人咁講

玩時玩，千祈唔好攞柏豪啲歌嚟玩。ok？